一陣唔好聽人講入TVB

鑑於尋晚有鬼論
而家係到提醒定大家
一陣有人帶頭話行入TVB嘅話
請拒絕

tvb都有cctv，入左去嘅等上東張西望

入得去連東張西望都唔使上
一定大圍捕
單路入
封一邊唔使旨意出黎
望下地圖先再講

推

入咗出唔翻嫁

千萬不要入工業邨